FYP問卷調查

你好咁多位師兄小弟今年要做FYP想請大家如果得閒洗幾分鐘幫我填一填份問卷調查!中英文版本都可以!萬分感激!

中文版:

英文版:

推
推
推

推

Done 加油

感謝師兄

有J圖正評

感謝師兄幫手先真

推感謝咁多位幫我填的師兄

Ching識規矩
填ed

done

感謝師兄小小心意姐

守規矩
你識做時我識做

感謝師兄最緊要你鍾意

Intro介紹自己都冇 話係FYP
公司嘢唔好扮啦

可能有D位我唔太清楚無加到唔好意思我真係學生

您在建造業工作嗎？
是
否
你的工作性質是?
土木工程師
結構工程師
屋宇裝備工程師
建築師
工料測量師
屋宇測量師
土地測量師
我不在建造業工作

工人唔係建造業丫

0歲-10歲
11歲-20歲
21歲-30歲???
30歲以上

因為本身如果有特別專業果D受訪者可能有更多建築相關的知識,所以我暫定左依幾個專業如果係工人或其他建造業人士可以填係其他,或者我新加入左工人感謝提點和填寫問卷調查

唔好意思師兄請問依個係錯字嗎?因為果字是我跟關鍵字出的感謝提點和填寫問卷調查

*果個字

樓齡 緊係做年

歲乜鳩

喔明白了唔好意思果個位無留意感謝提點

done~
加油

感謝師兄我會努力

FYP寫得2000字死未

多你少少都就死

喂你份問卷做得麻麻喎
咁多問題assume晒啲人知嗰個咩MIBS？
（利申：唔知乜嚟，下面嗰啲完全答唔到）

明白GE謝謝提點咁我暫時會加番項不清楚落去先,之後再諗下點改會好D多謝番師姐幫我填問卷

咁有趣？你個questionnaire唔洗交咗畀supervisor 先改？
我唔知你project主要想要咩data
不過你好似漏左問本身係租樓定買樓定公屋etc
（因為我填咗住私人樓但其實間樓唔係我，咁我唔理呢啲驗樓嘢好合理，我又唔係業主）
咁你咪多份data知原來租樓/住公屋啲人唔理呢啲（政府宣傳不足？）

有呀,supervisor本身睇詔叫我加左少少野,係填完GE師兄比完D意見我先再再改番少少地方
本身因為我想研究依個計劃的有效性,所以調查計劃宣傳性GE對象會係所有人,因此我無介定到本身係買定租定公屋.但你係個方向我都可以係未來加入去,我會到時睇番每份問卷,再業主同唔係業主GE睇法多謝指點

*比較業主同唔係業主GE睇法Sorry原來好多錯字

見你咁有誠意 done

感謝師兄小小心意

我又幫個fd推下先 感謝各位😭😭🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

done加油

Done! 你可唔可以都幫我做FYP問卷

小妹做梗FYP 目的係研究在新冠肺炎疫情底下現時香港失業問題嚴重如何影響香港準大學畢業生的心理健康質素。 對象係final year 嘅大學生 可唔可以幫我填份FYP 問卷 勁短最多用你5分鐘炸

DONE緊係無問題加油師姐

Done
反正都訓唔着幫下你

感謝師兄早D休息

有誠意又識規矩，支持巴打
已填

感謝師兄應該GE

好耐有見過呢d post

感謝師兄係差唔多依D時候啦

樓主 識唔識人 final year OU 樹仁 Ling U 恒大 教大同科大 如果識可唔可以幫我 spread 份問卷俾佢地 我再spread 我份問卷我身邊啲大專生 都不少的

小妹做梗FYP 目的係研究在新冠肺炎疫情底下現時香港失業問題嚴重如何影響香港準大學畢業生的心理健康質素。 對象係final year 嘅大學生 可唔可以幫我填份FYP 問卷 勁短最多用你5分鐘炸🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️。你填嘅個份問卷可以注定我可唔可以完成到畢業論文 可唔可以畢到業 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️麻煩晒你勁唔好意思 如果識人係final year 介唔介意幫我share出去 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️好人有好報🙇🏻‍♀️

急需對象： 樹仁 桓大 科大 嶺南 教大 OU final year 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙏🏻

Or spread 俾身邊啲人

如果指家對象我未必幫到你但分享就可以的

填左啦Ching。
可唔可以幫我做下= =

我都有FYP

DONE加油師兄